終於諗到阿仙奴點解贏到紅魔鬼

咪就係你班馬撚妓成隊都已經斷腳死哂囉

成隊一早變哂馬撚鬼

樓主自己先放低一個正皮

低質到........

...

做乜鳩
呢d野我小一都唔講啦智障

做乜啫你

🤦<---- 獌迷

如果曼聯叫紅魔 ， 咁咩叫紅魔鬼？

質素差好遠喎清

呢兩日出公海吠果幾隻獌狗真係睇到我好尷尬

屌你老尾同d小學生講過界差唔多層次
好撚尷尬

Up乜鳩
睇字都feel到谷住谷住

橙

出post 之前用腦諗下先

輸到傻撚左

樓主平時講野都好正常
睇黎嬲到傻左

隱性痴呆掛

廢囉on9

洗不洗諗咁耐

唔撚係嘛，呢個post正常發揮黎喎

真係傻撚左

笑左 唔錯

你小一真係會講

狗急跳牆?

今次連up緊乜都唔知，語癌咁wo

佢平時都成碌柒咁

嬲撚到

平時都係咁樣架啦 剩係識執人口水尾抽垃圾利水
佢老死執骨仔ddd都叫執軍執到出哂名呀

執骨

輸波發爛渣，獌迷真係高汁

呢隻又係咪假獌？

一個kyle 一個樓主
唔掛之得我地最連球迷咁好揪

覺得樓主講得幾好請分享👍🏿

系

樓主不嬲弱智仔黎 唔好入曼迷數PLEASE

一個正常人應該諗一世都諗唔到咁弱智既說話
你諗左兩日就諗到都算幾叻啦

on9=假獌

你又g

樓主平時好似好好打咁，原來係弱智

.....

咁撚on9一定唔係獌迷黎

樓主同青山走犯有咩分別？

凳你可憐

25

成個連登d獌迷都智障

俾樓豬影衰晒

有無人明樓豬up乜

原本做狗都夠慘 仲要做隻弱智狗

樓豬即刻潛撚左

輸咗幾多？

獌真係智障

推推

又幾巧笑

唔錯

成隻傻鳩

7.7

尷尬

估唔到隻神犬拉西咁on9

你直頭鬼撚馬

唔好再推了，樓主弱智已經好慘

哈

樓主條柒頭呢？

push

.

訓左無睇
皇者曼大炒拖肥幾多球

,